有冇人反而比班社工搞到想跳樓？

冇啦啦聽左佢講止蝕
依家真係蝕到仆街

社工同殺人兇手有咩分別？

輔導後問題社工一律不會負責

賭博涉及風險

識點樣反向操作未

佢地份工同連登鳩upper一樣
鳩up冇責任

ss後樓主會x晒社工全家

尖峰還返錢比人啦屌你老母

邊個來？

唔識願賭服輸,注定一世都輸.

睇嚟樓主都未跳得住

我冇買過

社工都無入場玩
啲社工目的都係想睇人仆街同輸錢
見人輸錢咪馬後跑笑9人
賺錢咪眼紅睇你好得幾耐囉

信社工都戇鳩
仲衰過啲買料群組

遲下跌返少少又衝哂出嚟架啦
明明錢就可以大家齊齊賺
自己又無膽入場玩 走嚟浪費人生做社工

聽邊位社工呀?

社咩工

擺明就係撚鳩你班友
反正你SH 「有機會」升返
止蝕完再買「有機會」賺返
玩第啲野「有機會」贏返

所有野都係「有機會」
但係水到你班撚樣放
有一樣就唔係「有機會」
而係你班傻鳩呢刻「絕對」係輸鳩左錢

講幾句就得到一個睇人「絕對」仆街嘅機會
緊係做啦
從來都冇社工
只係有班好似我嘅仆街鍾意睇人Suffer姐

你唔放邊有平貨接

SENS 反重力討論區

入去搵樓主啦

OK啦，決定權係自己到，又唔可以賴人既

樓主你跳樓我會咸

屌你啦 成日賴9人
有人用槍指住你個頭㩒個賣制？
人講兩句你就信 你無自己分析？
最終決定權係你自己手上
自己既決定自己負責

留意返 社工唔會搞到你想跳樓 只會令你想殺咗社工佢

認清班社工啦
冇個有料

240止蝕左9988
而家買返都仲係有賺wor

以後有社工大家出力屌

連豆社工正仆街

登

輸打贏要既垃圾

冇人叫你前晚先止喎,
你第一日就止咪冇事
利申: SH

有規定止蝕後唔可以買番？

姓瀨

佢幫你止蝕?
個制自己禁 怪邊個?

社工就社工
學人教投資

社工=我自己唔敢玩 但係我唔想你贏
既心態

你咁講同打完科興死咗嘅道理一樣
政府有逼你打？
有長期病患自己都去排隊打 死咗怪邊個？

珍

拉

同真社工一樣

直接退市啦樓豬, 自己買賣,輸左錢係到瀨人

咪係雖然我都輸

你識樓主？

吾系。

屌你老母連登社工

港父!!! 快啲扮瞓

高位買低位放

快跳
十卜xdxd

仆街社工

自己做自己社工 呢鋪都唔知點算

大把post 叫你SH又唔跟？

而家班仆街收撚哂皮

你唔想跳樓....我邊有工開?
所以杜工一律搞到人想跳樓先....

我直頭冇買過

講得好啱都唔知日日係到社乜柒工

下隻買咩以後想跟你

都話聽連登仔講SH 架啦

神操作

跟佢買就真係輸錢了

利申新手傻散

我最記得跌返落去55-60蚊時
上上落落我真係忍唔住set左60賣晒

結果當日上唔返60蚊反而救我一命
因為再跌40都冇眼睇冇感覺了

平均價276
當時賣咗肯定以後唔玩

公就我贏 字就你輸
賺就唔出聲 輸就屌社工 自己永遠係高地

止蝕師不嬲俾人笑
點解樓主會聽咗佢哋講

社工等人輸先來出聲又點計？

巴打咁有眼光既,不如講下你之後有咩心水?

走左既怪自己 唔好怪社工

我之前有出Post all in真係想Jump
仲係尖社工個post 留左唔少言
Del App 知道
$40 但我點都唔認輸 仲入左邪教
2月我年都無拜 工都唔想番 日日死全家咁既樣
到呢幾日先敢上番黎

社工係社會存在嘅價值係幫窮撚R福利
網上社工=無價值9up

社工post link？
想笑佢地

社工係另類 微訊女, 你咁都信
抵你輸, 今日唔輸聽日都輸
咁大個人賭錢都無主見, 唔死都無用

止蝕係要做有咩問題

吓，人講你就聽。
唔笑自己話邊個

好撚down

all in唔係人人頂到，做人都係求開心，咁大壓力影響埋正常生活唔值，小注玩反而坐得定好多。

利伸$243@40

冇

佢地唔係社工 佢地只不過係葡萄撚

自己柒有咩計，俾人講幾句就影響到 戇鳩仔

社工跟本就一班窮酸臭loser

講多次 樓主我冇買過 依到係問有冇人中左伏

佢地9up仲勁
放唔放 決定權都係你手
點都唔會拎責任上身

啱呀 呢啲抵撚死

識嘅都唔撚會打啦 你真係唔識個喎

自己申請想點

張賭枱 唔係你輸就係我贏

賭錢賭錢 輸錢怪邊個

港父你好

其實冇分別,信自己最好

Dllm 冇買過又出post 踩多2腳做乜撚野

出來笑社工唔比？

信社工既投資意見咁就梗係67啦

其實根本冇社工，我班鍾意睇人仆街既花生友

網上人地講下就買，網上人地講下又賣，除左抵死仲有咩好講

根本冇技術不如SH，先走等回調再入我都識講啦，但幾時先係跌夠又冇人答到你 到時假升一下入左又要止蝕？

仆街社工，份首期無咗啦

尖sir

社工可以幫你申請破產，鼓勵你勇敢面對。

社工呢啲唔識炒股鳩up佬都好信

唯有請社工再輔導一次

仆佢個街
呢條狗黎

世人都係咁市儈.

贏錢係因為自己眼光好. 唔係因為人地貼士準

輸錢係因為人地俾山埃貼士. 自己冇責任.

屌你。。。自己同自己講野

贏到經驗已經好夠